其實大家返工忙唔忙？

聽過有公務員朋友返工日日鳩坐到收工
但一樣有人好多野做要ＯＴ
返私人工一樣
做到狗咁又有 返去悶到訓著又有

想知大家其實係邊種類型
利申: 忙個陣摩打手 HEA個陣6點走

忙住reply 連登post

唔忙 見同事所謂既忙都係扮
我自己就摩打手 之後hea

10個POST 8個都見到你

yes working

忙?

公務員
唔洗take op
真係坐到訓著...

扮工時間上連登

幾點收工

AI bot嚟
依個comment都係

公務員

Hi..............

之前8-6 而家9-530

你唔駛答了

有冇空缺

黎Aecom 應徵 老屎忽係9-9
做結構9-12或以上

咁你咩位

做交通既engine仔

都幾爽 1730走得

你返緊咩工咁唔爽

1730基本啦 因為我會認真爆6個鐘 之後趕返屋企hea

正常officer野 9-6
但有時要shift 早shift晏 都ok既

做慣officer好難擺脫
係shift煩

當然 我主要係想退休

係連登f5左全日

忙到食lunch都冇時間